［六月圖集］

唔講太多，攝台每月圖集六月號
上

新手

漏咗張

見反應未算熱烈，出多5張推post

樓主去西藏帶咩鏡?

我影緊沙呀吹咩

想點呀 D相

18-55 f2.8
35mm f1.4
其實想買10-24，但學生哥無錢

新手唔識影相
有錯請屌

film?

Digital

高質

呢個月少左出動

Ricoh GR2

iPhone SE

條天穚好正！邊度黎?

iPhone 6s + VSCO
影得唔好畀吓面唔好屌得咁大力

ig: VK4502A_LIHKG
第一次入坑影相 仲捉摸緊構圖/後製應該點樣改
有啲咩唔啱睇嘅大大聲屌鳩我

留名跟大師們學嘢

push

以為係六月娘娘

今個月試下新風格
Instagram:

仲有依張

6月影多左，不過靚嘅無幾多...
鍾意影景，無奈都係街頭鳩拍多

弱弱地留個名

這個好有趣

見到大家都街拍多 唔知有冇影建築/形狀嘅同好交流下

電話hdr救返唔少光暗位

第一幅好靚

灰灰沉沉 用緊咩廠

依張點影

新會然

唔好屌咁大力

第一張

多謝

手機攝影作品分享

Instagram:

靚相

去左台灣幾日

第三張好正

認IG名仲易過認username

依兩張

好靚

第三張有feel [black][/black]

J左

又相認

新手上路 求指教
Instagram:

多多指教

ig: wymanfung17
新手
唔識用手機壓圖post上黎

啱啱學影相希望大家指點下

第一張真係日本公廁

跪求follow IG
Ig: uncle_chung

新手,唔好屌咁大力

睇咗巴打ig
最鍾意田嗰張

咁個位的確幾靚嘅

雲上

多謝
個張坐火車個時影

多謝
次次旅行都坐夜機或者凌晨機
有機會影真係影盡佢

新手
跪求Follow IG : 0105.vt

靚

加州 Yosemite

Apple wallpaper

呀叔係連登新手，多多指教。
Ig: m_1219

巴打你private咗個ig睇唔到相
定你想follow咗先有得睇

[/quote]
巴打你private咗個ig睇唔到相
定你想follow咗先有得睇[/quote]
開番了，覺得d相合眼缘可add。

多謝師兄
街拍要好構圖好難

加多幾張，新手求follow IG @havenlau_